入嚟一人一句同禮義廉講既說話

以下開放討論

全黨未死清光

推

我真係恭喜你啊

恭喜哂呀

家屬謝禮就免喇